睇完呢個post懷疑男友向我求婚係有所圖謀

原本係一件開心嘅事但睇完

好快所有人都習慣結婚唔擺酒

佢似係唔想擺酒先喺依啲時候向我求婚

講真唔擺酒令人覺得好不受重視囉

打機啦 老友

學利咁平常心啦

吸毒啦 道友

p妹

又逼人食藥

咩利？

你今日食左未

準備